無技能，可以點？

好似咩都唔識咁，想搵野學又唔知自己想點

唔係咩都唔識先可以學到野咩？識少少，知道左自己有極限就會學到好冇心機。

連自己想學咩都唔知

好靜？好動？
好靜既有畫畫，藝術，語言（有cef ＄20000資助）。
好動既去玩camp，去參加三項鐵人／去約人行山等等。
香港地好動既人多過好靜。

有無咩技能係幫到手搵錢？
我未搵到有咩想學，但就無錢想學樣技能幫補生計
人工低，又要還loan

留名

咩技能都搵到錢，前提你要勁過大部份人
咁要問返你，自己叻d咩？抽像理論？講野？計數？

寫野，講野一般，社科人，科技藝術數學等等通通唔識！正宗社會垃圾無野叻

學Autocad畫圖 或者 Wordpress Joomla（PHP）寫網頁仔

咩根底都無，巴打覺得要幾耐先學得識啊？

簡單，社科人必讀，讀社工，解決左你既問題

無興趣做社工 巴打你有咩專業？

冇，同你一樣愁。

咩學歷？幾歲？有無積蓄？

點解你想問得深入？

睇下大家背景係咪一樣

same here 都係冇技能社科人
仲諗緊自己想點
D語言全部都淨係識basic果幾句 樣樣識少少但無樣叻又冇咩特別鐘意
希望今年內搵到多D自己既興趣同技能

畢左業未啊絲打？

我都係無野叻，一諗到自己咁廢就好頹

畢左業2年lu
屋企窮所以細個都冇學過任何野 到大左先識後悔
而家開始都未遲! 最緊要係搵到自己想學咩 冇咩特別既話咪咩都試下先

我都係，細個咩都冇學，見身邊d人 好似好多野都識咁，然後望下自己

細個以為努力讀書就有用，入到大學喇先發現無一技之長先最慘，想搵野學都唔知自己中意咩，相當典型既讀書機器，社會既奴才

最慘書又讀唔成呢，又其他冇技能，例如：運動，樂器 etc.

叫肥絲大隻包養你 再見

我都係咁 拿得出手的就只有degree